記住 記住 連儂牆用牆紙粉

溝水一搞 擦滿牆 快手貼
唔好再用膠紙
白膠漿溝水 擦滿牆都得
唔好再用膠紙
貼到撕紙狗冇氣唞

推

推 痴手

推 啲撕紙狗有排鏟

這是不對的

多數冇

有都鏟到仆街，呢d本身好痴牆

呢個好啲定3m噴膠好啲

這是個大膽的想法

批牆灰

應該依個難搞啲

PUSH

第一種有店員講要兩個鐘前開粉

記住要用D 我方方便 對方辛苦 既方法

3M噴膠方便快捷，完全唔使準備功夫，如果要偏地開花快閃都可以考慮吓

去咗幾間文具舖都買唔到